[咖啡撚]工具邊到買好？

鐘意飲咖啡嘅你地
通常去邊到買工具
最近想係屋企整drip coffee
邊到多dripper同grinder買
其他關於咖啡都可以討論

利申 新手